其實你地覺得港獨有幾可行?

雖然我自己係好支持同好想港獨 , 但其實我自己覺得以十年/2047為界線 , 港獨條路都好似冇可能咁 , 特別係近呢一年打壓得咁犀利 , 而且獨派又好似冇乜計劃 , 其實實際少少講 , 大家覺得港獨有幾可行?